消息：今日不設疫情記者會 意味沒新增源頭不明個案

消息指，本港新增約7宗新型肺炎確診個案。衞生防護中心今日下午不會召開交代疫情的簡報會，意味新確診個案並無源頭不明。

本港昨日新增6宗確診個案，累計個案5175宗。

第7波（已完）

完国勇一出嚟話大鑊佢即刻整個近期新低你睇

可防可控

777:今日開個細既俾佢

藍屍 (入院前)：袁國勇恐懼撚身體健康驚閪